屎家軍： 屌11哥都係鬼都係搞分化

屎家軍： 屌11哥都係鬼都係搞分化

一個制衡屎家軍嘅簡單方法